還押7個月 非暴動案件手足被胡雅文裁判官判刑3年10個月

#區域法院第廿七庭
#胡雅文法官
#20200129葵涌
#判刑

陳(17)🛑已還押逾7個月

控罪：1.企圖縱火
2.管有物品意圖損壞財產

案情： 被指於2020年1月29日在葵涌警署近停車場閘入口，連同兩名身份不詳的人，無合法辯解而用火損壞屬於香港警務處的葵涌警署。管有玻璃瓶內有腐蝕性液體，高濃度硫酸，可對皮膚造成嚴重傷害，另管有載有白電油的玻璃樽，在警誡下承認投擲汽油彈，另承認在某大廈內的27個汽油彈、1個打火機燃料、2枝通渠水及3個空玻璃樽為製作汽油彈的用剩

判刑：3年10個月

TG: 法庭文字直播台

憑咩判人坐監

手足認左罪

遇著個奶共法官，算佢唔好彩